粉嶺站有黑衣人破壞直通車 有乘客在車上

本港多區昨晚都有設施被破壞，其中在港鐵粉嶺站，昨晚約11時，一列直通車駛入車站時，一批身穿黑衣人士走到月台，以硬物破壞一列埋站的直通車。

本台拍攝到的片段顯示，當時列車駛入月台，一批人士走到月台，期間有人以鐵棍和鐵鎚，敲毀列車的玻璃車窗，當時直通車正駛離月台，有人把大石及單車推落路軌，當時有乘客和職員在列車上。

另外，北區政府合署和多名區議員的辦事處，昨晚亦被人破壞，有玻璃窗被敲碎

係咪都黑衣人做架啦
金正恩極核武都係黑衣人教

黑衣人=黑警

應該一係狗一係黑社會扮
係有人既車出手..根本唔係我地做野既風格

黑警同藍屍扮嘅，為咗屈示威者。

video?

本台 = 邊個台 ？？